Adidas 波鞋交流 （13）

1001

LM

有冇巴打知tst邊間有大碼uk10.5/11買

依家去銅鑼灣睇重有無
求重有uk10

有無巴打知CPU係咪有

Tst漢口道得返uk6-9.5 冇uk9

門口已經冇哂人 上哂三樓排

想要us7

買左半日都仲有 早知去排

快啲黎 已經少左好多人 all size剩100對左右

而加係FL買多對先

有冇師兄知D Rose9 白色邊度有
行咗幾間都冇白色

Fl多唔多貨剩

岩岩sold out

依加起街真係想笑 千幾蚊買對鞋撞到7彩

乜對班馬唔係賣$2200？
點解見舊post 有巴打貼$1899

其實ub 都千幾 ， 不如著yeezy 算

中環仲有冇？

UK 11 換 10.5
果位巴打 我等緊你

我個對V2 og依家都少著左 一出街行幾步就撞鞋

上水啦

10.5 換 11 啊

寄唔寄香港架？

唔ship hk

中環仲有無？

集運10日到到~

@jisoo我老婆

你地著yeezy 綁唔綁鞋帶？

買左平時既size 好鬼迫腳

yeezysupply

係愛呀

有冇人700甲由色LANDMARK上星期SHIP左到依家都未到

係，sy都有啦

仆街，見過鬼怕黑喇，情願比多少少運費，去外國訂返來好過

jdsport係咪死咗
俾唔到錢嘅

我又係，屌，yeezy supply 搏一搏算喇

yeezysupply都係俾唔到錢
我屌
炒家死全家

落街買啦 仲有貨

放工出到去都差唔多7點

炒條撚咩，外國咁撚多貨，班豬閪唔係以為仲有得炒下話

Ys個網死左?

愛乜撚 邊有人買到

呢個係US size嗎？

任買 你唔識運就話買唔到

就係一大堆仆街想炒
都唔知做腦裝乜

係shipping個位死咗

屌佢，今晚再試

yeezysup鳩 幾多hkd?

得你識運倉咩

ys=US
今晚HBX有可能是UK

1760hkd+30usd,約$240內

想問下係咪唔ship hk定只係多人買出error

This page is temporarily unavailable because a device from your location is sending large amounts of web requests. Visitors from other locations can still view the page.

幾多香港人買緊

我見fb有人話yeezysupply埋唔到單
係咪唔ship hk

做乜咁睇唔開唔買大半碼/一個碼
條鞋帶裝飾黎 綁唔綁一鳩樣

澳洲都埋唔到

YS ship 香港架，不過有心理準備，分分鐘等到2019都未收到對鞋

Yeezy supply 任訂

等唔係問題
我想買
恨咗好耐

訂完，收工

hbx幾時有

放心啦，實買到既，炒唔起班豬閪會原價放返出來架喇

YS我仲未埋到單

10:00pm app到買

買細左著吾到
原價走
US7.5

refresh 完就搞掂

你買番平時著個碼？

係

水貨鋪好多賣緊2200 做番以前正價
都幾抵玩

講咁耐究竟有無人成功係YS買到?

收工唔知仲有無, 去中環望下都好

應該就無了 今日周圍都排曬隊

試過都係唔得，夜D再試下先

啱啱相反
撞ultra boost好過撞yeezy

點解?

應該係唔送香港
岩岩用applepay比錢
佢話送貨地址無效

YS買唔到呀

我都覺得撞UB好過YEZZY

大家都千幾，點解仲要揀公廁yeezy
況且個人覺得ub舒服過yeezy 仲要依家出番1.0啲色咁正

app內唔見有預告 一陣試下先

屌你老母!!! 大新聞!!!

岩岩睇email我對全白終於ship!!!!

屌你老母興奮過中六合彩!!!

沙田仲有無？ 放工去

無shipping method 買唔到

我都係 21/9買 今日先轉
仲要係我排完zebra先sd黎 玩9我

yeeyzsupply買到
35美金ship

買 1.0 multicolor rainbow總好啦

下晏已經收左皮

成十個人著u記淨色tee 柒啲
定十個人著supreme hoodie柒啲

靚仔到

thx 咁回家了

220+35usd=2040HKD

港版買唔到自用SIZE

陰撚公，巴打幾時買架，睇來開定屌鳩landmark post 差唔多喇

細SIZE己SOLD OUT

除鞋墊

過多陣收工出尖沙咀睇下仲有冇uk5買，希望可以快啲送俾女朋友

你唔係YS買左咩

買咗us12自著咋，未買uk5

間間都無啦 岩岩去左

應該係YS買定等今晚HBX好

ok，唔該巴打

有冇人知yeezy supply 係咪會長開

賣完就無喇應該
貨量同cream white無得比
12up 6.5 以下都無哂

我要14呀

YS仲有Size 啱啱買咗兩隊(US8.5/US6.5)
唔知又要等幾耐

香港寄出幾日就到

如果正路呀下

大腳同細腳都好慘
又話買鞋平

我上次對白色US6.5仲未收到
今日打去Landmark 話俾人簽收左
好在我寄公司地址,話會用公司印簽收.佢先話再check,下星期覆我

買兩對連運費其實同香港正價差不多

師兄對us12 洗唔洗細半碼咁呢

Ultra boost 著 US 8.5
Yeezy 應該著咩碼！？

Ub4.0咪u記咁公廁 1.0番出嗰幾隻色點都唔係公廁

stan smith都係著11啱啱好

想問下係yeezysupply買過既巴打
佢送貨時間係咪都係辦工時間？
係我揀送公司算

因為我細左半碼
搵緊人換

Adidas ub nyc邊到有得買有金牌個個版

唉yeezy 鞋頭好窄，我平時 11 - 11.5 要買到 13-14 先唔頂腳

yeezy supply 伏到唔敢買，一係就DELAY勁耐，一係就送錯size

我都係今日打過去，唔知佢搞幾耐真係

yeezy係鬼佬size
亞洲腳/肥腳，可能要size +1以上

伏到一個點，希望大家今次冇事

收運費都出事？ 有冇巴絲試過？

Ys 買細左一個
買左us8 應該買8.5

巴打幫幫忙

分分鐘要開定個ys 苦主交流區。真係見過鬼怕黑，唔會覆你emai，求助無門，錢就收你，一係唔送，一係比錯size 。 比錢買難受

所以淨係買一對自用
香港買唔到無辦法要幫襯佢

宜家銅鑼灣仲有冇

有冇手足知道YS收唔收AE卡？

好柒
唔知條彩虹做乜

us14 你幾高

標準連登仔身高

咪第一日頭幾個鐘買

要開賣後愈早埋單愈穩陣

成街斑馬

第一次係YS買
想問佢有tracking會唔會再send e-mail黎定係要自己得閒上去check?
同埋係唔係佢有tracking就等於好快有? (雖然聽講等tracking都有排 )

周街都 vans cons nike off white nb , 唔係炒價入又有咩所謂

巴打賣唔賣

到左再算

uk5.5 邊度仲買到

今日焗住買左對uk8.5 都岩size但有啲頂腳指公
上ys買多對uk9 睇下邊對舒服啲先

你本身著開咩碼？

頂腳做咩要買

我想買bred
bred出番肯定仲多人買

Ub著us8.5

平時就us9

你指uk8.5? 見啲ching話著耐左會鬆 就唔會咁頂腳

dklm 我上次唔係收貨點 收唔到 而家都未有消息 我見佢個tracking status係delivered 我係唔係要報警

相隔幾耐

無可能喇， V1 仲多人買

我係9月買果批

AE收架，AE海外簽賬唔係最抵囉，不過我都係用AE

被收貨左幾耐

自從上次收貨失敗就係咁 landmark夠撚膽死 送黎前一個鐘先打黎話送貨 dklm 有無爸打同我一樣case

Hbx幾點開波？

送貨前一個鐘打來，好正常喎，UPS,DHL果D到前15分鐘打來

等一陣10點HBX買好定YS買

要著好耐啊 試uk9岩著咪收貨

儲里數無計

我記得佢地會朝早打黎同你夾定時間 同埋而家佢個system show "delivered" 我都未收到件貨

如果聽日先出去睇仲有冇uk11

ig話9點bo 但依家都無

巴打 邊間街鋪有貨 求名

今日4點,港島區果D得番UK7-8

不強求 見到有就買 見到就上黎通知聲

係咪其他唔係adidas鋪賣既都係1899?

就係冇uk9陰公 9.5既話要綁鞋帶

求地址 岩我size

因為我email佢話香港時間9點

一陣邊個位買
新到貨品？

同問

同對yeezy比靚幾條街

留名

Footlocker對面 而加應該冇哂

想問吓 Pharrell Williams x Adidas NMD Hu 係咩鞋黎?

個入口位好窄
我細腳都要買us9.5
鞋形好細

有D字起對鞋上面

你咁樣同問NMD係咩鞋無分別

對zebra uk9係等如 us9.5定 10?

係YS 訂左，係唔係hBX 訂埋好呢

YS 已經冇我碼 HBX㩒唔到就無緣

ys 係咪us size
hbx就uk?

load到時已經賣晒

冇呢個畫面

HBX又秒

hbx on99

秒

cls

話左秒，仲要勁小SIZE

每碼一對？

屌 今朝去排都冇咁On9

size都未睇到就無曬屌

得7-11.5....

其實香港有無offical渠道買yeezy
IG一定係假

30天免費退款

diu 1911 搵水魚呀？

Pharrell Williams x Adidas NMD Hu “Inspiration Pack” ( WHITE / GREEN )

UK 11

有無人有興趣

唔通又要投向yeezysup鳩既懷抱

Load都load唔到

想買對自用都咁難

HBX on99，希望YS 唔好CUT 單

下禮拜五努力

有冇人想夾YS

佢用USD計
不止1911

冇左好多size了

算啦 等美國YS 再用代運

除非有實體店 其他唔信

點解唔直運到香港？

9.5

Hbx一向秒 唔會買到

我錯鳥

ub 1.0 cream

今個月大出血

送香港搞成咁 唔係錯size就係等勁耐都未有 雖然有機會買一對送兩對

最9係我唔send email話叫佐銀行refund佢都唔覆我email

兩個鐘之前任買2300
而家4800...
痴線

實仲難買過zebra
又唔似rainbow咁冇人要
又冇yeezysupply

邊度仲可以買zebra

adidas hk 多貨

食炒吧親
你要咩size

Uk10.5/11
本身ub著46

zebra多貨但都好似夜晚冇哂貨?

下禮拜仲有美網

有無人有US10想換US9.5，買左US9.5太細，有意tg

真係會有人2700接貨咩

問過幾間都2200
搵鬼同佢買咩

佢仲要係咁block 人

唉 上年7月買cream 1.0 而家跌到$1499

試下追下po

已經入左手

對zebra 唔係想像中咁大貨

一樣 快啲到喇屌

真阿，橫掂都平過香港

最大得44.5 唔岩

我都入左，好似聽日送到
雙十一先買都唔個幾時先收到

yeezysupply個個係咩size嚟？uk定us

us

Yeezy supply 係咪冇us4.5 架？ 最細得7既

SOLD OUT

So fast

呢對我都曾經諗過3500 接炒價貨，但最後都放棄左，的確係靚既...

我係上海行過adidas上架任買，好彩忍得住唔俾錢

順豐,琴晚落單今日10點幾發出

今朝買依家係上海

想問吓巴打
yeezy350v2其實好唔好著
屋企有nmd同eqt但係冇ultraboost
如果用yeezy同eqt9317, nmd比
邊對好著啲
利申 其實覺得yeezy350v2幾好睇

又快過香港 又平過香港

好睇就得喇

好著: eqt pk面>yeezy>nmd
樣:yeezy>all

多唔多巴打係JD sports買？
計返貴香港小小
仲要啱啱收到message出咗貨

冇nmd
yeezy>eqt9317>ub

著撚左成年都要呻
我買完xr第日跌價跌左8舊

老實講唔太舒服

好耐mr.個網開賣左啦
不過想實體店買

啱啱訂左，見佢每 size 唔淨得多
有幾多俾香港人買左

個個都買yeezy350v2
真係冇人買yeezy700 wo..

yeezy supply 有冇得改地址架，見佢google maps地址係山上邊

Ys都比人掃得7788 今次冇得炒 但都好多人買返對
女size另計

700og點會冇
係隻mauve出事姐
350又平又靚 仲要係zebra 冇著開都屌返對玩下啦

eqt收哂皮

人人有YEEZY

今朝仲有人講話唔哂時間排隊等Yeezy supply
點知搞到咁

End clothing 賣緊
2169好似

有對us5 買細左
岩唔岩？
可以換us6

乜原來eqt仲好著過ultraboost！？
我一直以為ultraboost個底會仲軟過eqt9317

zebra

us5 換 us6

us10.5 換 us 11

自用

Uk7-uk9

一開始著嘅時候真係嚇親
nmd個底硬過eqt太多
但係著耐咗就唔多覺好軟

順便想問下
220usd對yeezy係包唔包運？
同埋yeezy偏大定細
自己flyknit eqt nmd都係買us8.5 （uk8）
但係見個網得翻us8

Always half size up

仲有邊到可以買到UK10

今朝抱住買到就買既心態去買
一點去到禮頓道間adi話已經派哂籌
諗住慳返啦
點知頭先上yeezysupply到又俾我買到wor
而家係驚唔知幾時先收到貨咋

唔見有既

邊到有得買yeezy350全白

Sold out

根據上次經驗

官網聽日一定會補size

跟住後買先發

我想問呢對ub 4.0 ash green係好耐定未出？
上網搵緊都冇 得不知名網站有貨 連product code都打埋

沙田performance adidas返咗貨喎

ub 4.0 rainbow
1.0 multi colour
2對都幾鐘意，點簡好

就算補完買到 都要求神拜佛安全送到手

上次過百萬對

jd footlocker 任買 喺英國

推

冇啦 上谷同人收啦

上次全白350 係因為free ship 佢唔知用咩運先搞到錯晒 今次有俾shipping free 唔會有事啦
平時有係yeezy supply 買過野就知

Fee

700 唔洗運費咩

尋日一出就屌左對啦

幾時出黑色YEEZY 咩事都唔鍾意

其實我最想要係對350芝麻同500鹽

仲話有買過就知
就係有買過先知不嬲都西
收35蚊usd 其實香港寄

Sesame大地色幾正

大家着350既lacing係點

西到我由yeezy 350v1 開始買到依家
我自己都無出過事 可能淨係我自己感覺啦
350全白我買十對運過黎都無事

香港到時可以開折買，好糾結

估唔到仲咁多人想買

Pharrell Williams x Adidas NMD Hu “Inspiration Pack” ( POWER BLUE ) Uk9 想換uk 8

意 tg:

知唔知佢大概幾耐到會送到

我9 月29號訂 琴日先話開始shipping

wiggle

Pharrell Williams x Adidas NMD Hu “Inspiration Pack” ( White ) Uk11

文盲死傻仔去買賣區

今朝上YS乜碼都冇哂，賣撚哂？

似係

咖哩斑馬又restock
幾時restock oreo

咁恐怖 會唔會又炒得起

唔會 請放心

等啦 我諗west哥會做

上海去深圳點解可以咁快

我覺得仲會炒...
不過輕微少少溢價羅

幾百蚊就算啦

返一日PT先幾百咋

使唔使好似1.0咁買大少少定跟返3.0/4.0就得?

買三十對 個個月放大假

頂多2100-2200 排隊買一對都係賺兩三百
有啲收鞋佬收1900-2000
炒唔炒到條數你識計
除非你識係大陸放返出去

兩三百一對對學生哥好多了
無本生利

我出黎做野無時間炒啦
但班學生哥唔炒無錢買iphone

賣哂
陣間睇實啲睇下佢會唔會restock

我好彩昨晚訂左，係幫細佬買先今朝上去睇，點知賣撚哂

想知yeezy supply 係用咩送黎

炒既大多數係堆蝗
琴日見啲阿婆阿伯都一袋二袋
對學生哥黎講係多既
不過人地都要付出先有收穫
咁早起身排幾轉 為左嗰一千幾百
成個朝早晏就就冇左

以前靠炒波鞋去食好野

有肉食就話姐
賺嗰少少 不如返2 3日pt都有千幾

Yeezy咁落去唔會有得炒啦
黎緊佢隻隻色都係咁restock 都唔奇

V2 Bred oreo都有啲興趣

咁多貨 stockx都仲叫緊三百幾美金

bred 好有興趣

留名等ub 1.0 cream

已經有地方有得賣

唔洗做有錢同番工有錢兩樣野黎
點都好啦
香港咩都炒

香港
無信用卡外國網都用唔著

唔係香港

咁又係 睇你點睇
香港地就係咁

21買既white上個月到齊 但對襪仲未ship 有冇巴打已經收到襪

taobao 雙11 好似好抵

幾錢

HKD1486

巴打知唔知end 有sale之外
仲有邊到有sale 賣下ub

TB官方店

襪前個星期 到左啦 ups

鞋岩岩先發

巴打 1.0 同 3.0/4.0 個size係咪冇分別 使唔使買大啲或者細啲？

官方 TMall 係咪一定真貨?
買完有 d 驚

我自己就買大左半碼先fit

收yeezy 500 us8.5

呢次zebra做工係咪改左？

點解呢度變左咁

好似變左白底？

中㡳上面條黑紋幼左

個底係轉左色

師兄識唔識分真假？

同triple white一樣
白好多

好事？

請問下次yeezy restock 會係咩色？ 班馬已完

咩網 仲要訂幾對

Restock既話係黃色斑馬

Thz粉藍班馬有冇消息？

4/12 量少過zebra一半

14/12講錯

Thzzz 12 月就到

收全新yeezy 500 blush us8.5

有意pm

邊到仲有ub3.0 triple black

14/12對黃色班馬好有興趣

大家會唔會噴左防水噴霧先著？
咩牌子好用？

係14 岩岩打錯

12 月14 係黃班馬？ 咁 粉藍底班馬係幾號請問

係
你指blue tint? 係既話就冇restock

同求 x3
噴對zebra

How about black ?

冇啦
黎緊得350黃斑馬 新色350sesame同700salt

即係依家好買班馬了

最中意blue tint

囡囡鐘意

Adidas original自己出咗個防水叫repellent spray
但唔知好唔好用

我係你囡囡？

Sold out了

而邊度仲有斑馬 旺角個埋有48號嘅要2899

Facebook

食炒記住那教訓了

我想問下 係咪香港門市遲d有得買 yeezy500?

等黃班馬算

琴日做咩唔買

以為遲d 有藍同黑

岩岩落坑?

算係， 依家只對 original 有興趣， 其他牌睇唔上

Adidas original

yes

本身著開new balance us9.5/10，350v2應該買咩碼先啱？

taobao雙11用d卷買ub 1.0,1200蚊
忍唔住入多左對

我噴 liquiproof, 好用 已經噴左yeezy cream white, vapormax, yeezy 500

洗鞋就買adidas洗鞋水, log-on果D有得買

雖然唔知幾時先會收到

買ub cream都抵呀

冇size 呀屌

淘寶嘅ub係大陸adidas行貨？

Rainbow都平過香港

得返42打下，本來已經要買大 ，咁細真係着唔落

本來已經有白色

咩卷咁勁 我得-90

v1先有
今次v2個底不同色，毒get全部退回頭

等緊年尾1.0復刻

用左3張400-50

如果佢肯restore black系列 老閪都仆住去買
佢隻黑色真係好靚

黑紅最正
港行班馬係fb 收， 張adid 單有冇reference可以同對鞋對到係真野， 驚中伏 定純白底未有咁快出假

張單我淨係記得大大隻紅字話不可退貨

我都見到

呢度講到對斑馬無人要公廁鞋
但係都係一日就散晒貨
到底係呢度品味獨特定係諗住吹淡等無咁多人搶

無去排 或者 抽香港 貨

邊度有得賣 我40.5

上tb睇下
40.5仲有

但淘寶，始終有戒心

官方野怕咩

官方係真
Staff有無做手腳做

好希望ub 復刻對1.0black 仲著緊1.0 3m black, 個底都蝕哂了

下個月有o豬 狗衝喇著住等core black

屌 好想要 要45碼 但44.5都冇

邊到仲買到original BW trainer

得返啲細size
ub嘅42 for 實碼得41 嘅人
等香港返算

我睇下有幾平咋

又話大腳買鞋平，根本買唔到

大腳買鞋幾時會有size

最好買就係39 40呢d女人腳

有無人買左 真唔真

邊到有ultra boost cream 賣

淘寶，港行就試下等21/11

8 9 最爽 ，貨多 又易搵

有冇淘寶link？

知唔知ub會唔會出返1.0黑紫？

唔好意思我想問第三對350 V2 係咩色
黃色斑馬同static 你哋偏向揀邊隻

芝麻

有冇師兄知道pharrell x bbc 對紅白藍邊度有得買 hbx一開就冇哂

我有黑色9.5

小道消息，1.0 cream返貨量相對另外兩對少接近一半，上網如果見到有平 就買定先

Ys都賣晒？

香港除左1.0rainbow仲有番邊對?navy rainbow?
1.0rainbow通街門市都有
小一半都大把貨

打個比喻姐，我意思係有買趁手，因為真係少

想問巴絲們點清潔自己對yeezy

2.0 reflective , 1.0 navy rainbow , 1.0 white rainbow, 2.0 Olympic medal 好似暫時係咁多

大家對班馬出貨係yeezy supply買既出貨未

大家對班馬係yeezy supply買既出貨未

仲係confirmed，應該星期六日唔計工作天

16先出啵

試上腳，覺得pure boost go好似舒服過by 有無巴打都覺得？
唔知買邊對好

Yeezy350芝麻23/11 鹽30/11
700黃斑馬14/12

係ub先係咁
掉轉買Jordan1
細size貴到嚇死

16唔係usa咋咩

有冇巴打知cwb fashion walk個間鋪嘅單係唔係咁，甩浄個打橫fashion walk logo 有啲怪

[quote]有冇巴打知cwb fashion walk個間鋪嘅單係唔係咁，甩浄個打橫fashion walk logo 有啲怪

依D單甩色好似係正常

新入坑一問
pure boost 著 uk 8.5 yeezy係咪買 uk 9?
同埋如果想買yezzy sesame 係咪去門市排隊最好?
thx

其實Pure boost 條鞋帶係唔係易鬆d

我又唔覺

仆街星期五晚定六晚見到對zebra有us8
但係冇買到
依家開始後悔

有冇要 Yeezy UK 8 (US 8.5)
買左番黎夾腳

Me too
用adid 方法度 260mm 長， 去左sk試us7.5好包腳，唔知算唔算叫夾腳， 腳趾頭都有半隻手指位空位，有冇需要上us8?
依家eqt future 著緊us8 都覺得少少鬆， 唔著厚襪冇咁舒服
依家諗緊去唔去fb 買食炒價

做咩唔買

買US 8.5 穩陣

我著開US 8.5 要買 US 9...

依家eqt us8 好似冇乜feel , feel 唔到包腳果種舒服# ， 鞋應該係會愈著愈鬆？

牛仔褲就係
鞋我未試過愈著愈鬆

未揀好size,
ub 3.0 著us7.5 剛剛好，
eqt support us8 有d 鬆，
試過zebra us7.5 剛剛好， ff 會著耐左會鬆少少完美

我對Beluga 2.0 由2月著到依家都無感覺到鬆左

雖然唔係成日著，我諗不多於20次

但每次著完腳指都痛

買us 8 or us 8.5 啦
去水貨店試清楚

Yeezy鞋頭真係好撚窄
想著又唔知size 直接大一碼啦 實冇死
我要大1.5碼鞋頭先唔緊

YEEZY應該都會鬆
我著UB係US8.5, YEEZY8.5要抆鞋墊出黎先著
但過左差唔多一年, 俾我見番個鞋墊, 擺番入去, 感覺唔窄腳

係咪個底已經壓鬆左

Ys 係咪16號先出
想問如果到時到左 有無人想收us 8
買細左

有冇巴打知道呢對係香港有得買未

大定鞋帶鍾意點綁？
見人yeezy hype beast lacing好柒

有無人知星期五香港時間幾點再開賣班馬

鞋永遠買大無有怕啦

大1.5 size內

sip/換塊daiso鞋墊搞掂

依家見人原裝點黎就點著

stan smith 著開10.5
有人送左對9.5比我
日日返工著佢一兩個鐘
腳痛就換返正常鞋
幾個月後. 對鞋可以著足一日都無事

呢對得BBC専門店有

巴打有冇邊個有得買嘅外國網推薦

見有2種唔綁既方法
一種就勁鬆勁亂
另一種就好貼伏係對鞋到
玩street style唔綁其實正好多

18斑馬冇16用既料咁挺身
著多啲應該就實鬆既

正價就一定無可能買到
你比得起炒價咪stockX囉

搵日再去試8, 7.5 其實唔頂，都鞋頭有差唔多一隻手指空位

收一對 yeast boost 350 zebra us9.5
Tg: Ansonfungg

問多次 有無人知幾時會出貨

次次唔同
之前訂500 700 五日就收到貨

唔該哂

有唔小人 500 同 700 都音訊全無

yeezy supply到係咪會收到電話

黑仔冇計

只會收到送貨佬電話

上次kanye west打比我

巴打幾高？

西爺送埋比你?非洲兒童

就係問緊呢樣，見佢訂單個google map定位送貨地址係座山上面，幾驚佢送上山

連登仔身高

正常架

我可能有興趣， 到時點聯絡

不如試下快啲發貨

V2-8.5 Zebra 8.5
係個size?

我係Sns 訂10.5 送 8.5 😑

岩岩sns 開左

Btw cream 邊度有得平d入 1600窮撚買路
唔起

Facebook group 有團購14xx

自己淘 唔洗1300

其實專門店 會員有無折

斑馬門市 係咪冇哂貨啦

你delay左3日問?

係 太耐太耐冇留意資訊

Yeezy 350v2 zebra有冇可能us10.5換到11.5/12？
我可加錢

既然都唔留意開。著唔著都無所謂啦

咁嘅優惠係點做到

大部分防水噴霧都唔防污嘅

隻腳咁大？

唔知點解好迫 好頹

約左交收甩左我手上呢對us10.5先 努力收us12

聽講大半個碼已經微

我係五隻腳指果個打橫位好迫
定係我腳形唔岩著yeezy?

搞到我好驚 我Pre order咗Zebra 45.3，平時著44.6

我著開us8 買8.5，搞到我都驚驚地

巴打係邊到訂？我諗住去洗衣街果間鞋夢到訂對zebra

岩岩問佢點訂法 佢話稍後IG公佈詳情
之前係佢到買左對beluga 感覺冇伏

不如搵巴打幫你代購吧啦

巴打想問香港邊到仲有

都係龍頭果幾間，廢事俾人話打手

US8

巴打tg交流下心得

好啊
TG?

想買斑馬嗰啲 16號 美國網大把

聽住先啦, 今次個總量應該唔夠CREAM咁多
佢策略又醒, 分地區分時間賣

同埋今次2018款係白底, 感覺仲靚仔少少,
YS等緊SHIP啊

靚到仆街

朗豪坊adidas好似見過

有冇人試過而家朗豪坊賣緊個隻話防水防污 350蚊

痴膠又試過, 噴野又試過, 都唔係太得
勤力D既咪日日抹下對鞋啦
點都唔會預你成日著可以著過一年都好似新架麻

到時到左我係到再問

同埋防水剩係可以噴到鞋面
中底d膠係唔建議噴防水 會噴到一點點水滴印之餘防口噴霧係膠面係冇乜效
換句話說對鞋個面有幾靚都好個中底都係會污糟

白鞋個底就油返白佢算啦

防水個d係咪要keep住噴架

黃就算啦 我噴一次但好似last唔到好耐

Lm

係囉天然啲好
白鞋點都會黃 咁先有味道

想問一下有冇巴打知道呢對香港仲有邊到有得買

咁貴嘅

唔係不嬲都賣2000蚊架啦

200usd

99 ？

對Yeezy到手淨係噴防水算，始終鞋係要有些少舊先好睇

等ys好過

最com 污槽

想佢restock 500blush

對zebra ship左了 又中landmark唔知準唔準時到呢

same landmark

正
巴打又入左幾對?

Same landmark.
第一次買，想問Landmark有咩問題

我想佢restore 350v2 black系列

zebra係荷蘭出貨

竟然咁快出zebra

landmark有乜問題？？？

YS買zebra出左貨嘅巴打係幾點收到order confirmed email? 我果日1830 order 仲未收到shipped email

1對

9:00pm訂都收到

我11點幾都收到

無乜大問題既，除左

係佢會由某個階段開始無update
無神神夜晚10點11點派上黎
永遠得佢搵你，你搵唔到佢
顯示簽收左但無收過件

之外都無乜特別

有機會寄失
寄到一半就冇哂更新

都正阿 oreo同bred

旺角朗豪坊地下間adidas

終於都ship左
又係荷蘭
又係landmark

收對zebra us 11

另放一對 us 8.5

已選 ok拎

想問邊度有得咁樣簡？ 我凌晨收到email

yeezy 350 zebra
3100算唔算平
係d外國大購物網見到

有無巴打知呢對邊度仲有？搵好耐都無

下... 炒都係2300喎...

佢send個sms 有條link比你禁入去填表

landmark忽然做到野

Email 我收到，反而冇收到sms

真係架
我真係唔熟價但好鐘意

Fb谷2100-2400都收到對啦

唔想有機會買到高仿
買高仿不如我自己去wechat買一對
又唔係唔識

就係想用100%真貨方法買

咁9號又唔買

無追得咁貼囉屌你

車尾燈都見唔到
咪話唔益你 16號會有少量restock

有second round

呢round應該好快秒

應該會

是但啦都買左啦

收到cream了

巴打喺邊度買？

淘寶 平香港100蚊又早d有

咁怪咁既好似

我只係收到yeezy supply個email話shipping is on the way,但無收到landmark email

Me too 唔通係因為我填果時冇852 ？

我有填+852

買左us10.5等仆街

買左呢對

想請教下 噴防水係噴一次ok 定要keep住定期噴

ys 買 班馬連運係幾多hkd?

usd255

2037好似

屌我想轉ok拎呀屌

我係size? 買 到衣家都未有confirmation

一直都搵唔到淘寶條link 官方adidas都搵唔到呢對

三間牌
啪啪啪
三間牌
啪啪啪

搵到啦 打擾晒你呀巴打

不過想問下今次restock啲size都係偏細？
之前買過對1.0彩虹嘅中國行貨 買fit size着落去都係偏細
今次你地買翻fit size定係會預大0.5-1？

琴日睇過唔覺有 不過唔該巴打先

OG

ADIDAS NMD_TS1 PK GTX 香港邊度有得買

屌miss左

Hkd2037.10

想問下cream仲有邊到可以買

想問下美國16號開售有冇得係YS買？

有

9月26號買到宜家仲未肯寄

等緊喇 著住cream等

我true to size 岩岩好 fit晒

香港好似2x號先有

cream wo

係呀，廿幾號門市會有得買，好似multicolor咁

sorry 誤會左以為講緊350

landmark 11月13號就無再update

而家係Arrived at Landmark crossdock facility

好撚正常
我cream white 9/25落單
10/27後已經停撚左
到今日都未收到
打上去屌佢話未安排到送貨會幫我吹下

呢間野癈到 未試過買野咁差

我都係，location仲係荷蘭

大家都係同一批

Adidashk 21號有

Same
大家都係荷蘭寄失哂

心諗上次香港寄出你班友仔日日打去追
今次荷蘭寄睇你地點打

恭喜發財 希望你順利收到，9月21買鞋，到依家味收到，正

等多一星期睇下會唔會update先
反正呢加都有對 唔急

到依加都係得confirmed email 未有任何shipped information.

嗰日講緊7點9先買，而家都係Arrived at Landmark crossdock facility

我8點後
廢時太早買 怕好似triple white咁

你地收到sms 係咪有打+852 ？

果日已經差唔多12點先買

Landmark個電話幾多號呀？
好耐都未發貨

講緊Triple White

有冇tracking number先
我對襪仲未ship

有啦 7號收到
到依家都仲係話Tendered to End Delivery Carrier
但係呢個status已經3日

去morning express到check下你個number
之前我係呢間送貨

揾到了唔該巴打

不過岩岩打過去佢話要等到下星期先會送

好快過姐 起碼唔係寄失

都係既
都差唔多2個月
唔爭在

鞋我等左一個月
襪就真係冇哂影 好彩嗰到先一舊水

push

鞋/襪我都到哂，係件衫仲未有tracking

實物係幾靚既，終於明點解當年炒到4-5K

想12月前收到。呢個希望係咪都太天馬行空？

ub4.0 減價減得咁勁 以往3.0都無減咁多

唔會 可能唔洗半個月呢

係咪因為就快有 5.0

3.0打後其實賣得好差

我唔鐘意3.0同4.0個面

唔係因為大貨左咩

巴打邊到入手

香港係咪21號有

啱啱爬文先見到
已經冇乜size淨
等21號算

係，心急既自己淘，想試size 等 21號

淘都冇乜size淨

官方淘？

有冇人會係goat買

Received at international processing center有update了，但睇唔到location

Same
快啦 準備空運啦

黎料

Finished packaging this order. Prepared to ship.
13號到依家冇郁過

Same

黎到香港先見真章

Same too

有冇巴打着開samba? 其實好唔好着?

我US11 冇了

等香港喇
應該唔難買

us10

us10-us10.5 都可以
大半碼唔差好遠
有得預鬆好過無

UB OG
12月restock
想知係咪用馬底
用舊底就不了

我細腳
希望易買啦
而家ub應該都唔好炒
希望無人買黎炒

細腳唔驚啦
有心行多兩間應該會有
慘得過大腳佢根本唔會入我size
US12.5 或以上

希望快D到

今日yeezy supply 係咪都係中午兩三點左右

ADIDAS CONSORTIUM X KINFOLK ULTRA BOOST

唔知放到咩價位呢

真係破產 買完cream white, 再買cream 同og

Ub 都抄？

正價買鞋都買成萬蚊

Ching好米
#要有
#米王
#谷友有愛

這些機會不是我的

Black Friday嘅普通ultra boost 4.0黑色
各位覺得會幾錢左右呢？
而家見好多地方都$849但斷晒碼

UB4.0 $500 都唔要啦，個鞋頭成堆蓮蓬咁，唔知邊個天材設計黎玩9 adidas...

貪佢平咋 好想擁有對好似ub咁舒服嘅鞋

而家好多地方Eqt 93/17 都做緊6-700，果對都係boost底，可以順便考慮埋

我有對白色pure boost 純粹想要對黑色鞋，又對ub好執著
以你經驗，黑色星期五同聖誕新年優惠做唔做到$800左右

利申 冇經驗

有冇link 去咗官網嗰度搵搵唔到

普通黑色4.0上網買$800有找

有冇巴打有抽adidas consortium x slam jam pod s31？官網已經有得賣

個盒咁靚嘅，唔知會唔會出埋wool grey

有冇師兄知道香港邊度有 Adizero prime賣？

明明一齊落單嘅 對700都到手了 (ok自取)
件calabasas螢光黃都仲未寄

利申另外仲有pack襪早幾日ups到手

Ching , 你件螢光黃係幾時買?
我9月26號買都未寄......

咁又冇咁耐 印象中係10月尾

can ship to hk?
or us only

Load下先

US / Canada only

load load 下彈左出黎

屌 賣哂

有無巴打會去排對4D

我見仲有11/12碼買

12都sold out

今晚訓街

幾時賣？

聽日囉

4D可以炒到幾多？

巴打邊到收到風
我成日都搵唔到

其實呢對野好咩

炒到就得啦

Zebra

訓街不了

靚既過萬

吓咁誇張

靚size秒sold out

4D Runner 靚好多
呢對硬係俾人感覺2奶咁

有冇人今晚去排4D

認同

Alpha bounce 本身都唔靚

聽日去排4D可唔可以用EPS俾錢

我唸都無乜機會買到

個價會唔會升返D

直運60usd再加稅

緊係ship us啦, 8usd shipping, 再free tax

用邊間

男定女size

入左對男

男size大把貨做乜要比shipping

大貨 反而ys就好快無

即是點???

有D網free運費
男裝SIZE宜家睇仲有

今日 2k7 走哂

女size秒
男size應該20分鐘內都仲有好似

D人仲等今日美國呢水
女裝size少到

我好似禁左10分鐘都仲有所以冇買又炒唔起
女裝就1分鐘冇晒

男裝大貨但女裝秒殺

咩網？

想問下EASYBAY用SHIPBAO個位巴打,
BILLING ADDRESS填香港地址
SHIPPING 填佢個倉
咁樣有冇問題? 第一次用

求解答

賺個一百幾十又要約交收不了

係
入唔到女裝就算

睇過 好似無free tax
你係咪賴左野

免稅州都冇免稅咩？

我填左免税州

係咪美國德拉華州免稅倉?

第一次用shipbao呢d集運
岩岩比完錢,
係咪要等eastbay出運單先有野做?

同淘寶差唔多

佢個app好似更新左新地圵 但都係呢個州

姐係點?填呢個有冇問題

自膠 原來已經轉左新地址

冇

嚇撚死

4d尖沙咀10幾個人排緊

eastbay confirmation email 已出

想買對us5.5都唔得，希望下禮拜順利買到對uk12

岩岩睇完戲坐車無聊
十分鐘前入eastbay 買到
唔知係咪得 未收到email住

總共有幾多個籌？

現場有幾多個排緊

9號yeezysupply訂既斑馬仲係音訊全無

真大貨 幾個網都長開
Kanye west 人人有yeezy

fb睇咋

好唔好而家出旺角排

Eastbay點先有free tax?

巴打走常咩size?

Zerbra?一對。。。。。

4對到，但入晒冷宮

咁多巴打今日先買zebra
點解唔9號買 唔係應該有follow開既咩

Bred oreo
500blush
V1應該唔洗諗

今日買仲平wo

姐係幾錢

單買一對既話 埋單平過ys 50~100

有冇巴打知依家朗豪坊係咩情況?
對4d有興趣，想入手

都唔係好多 walk in買都係1899
買幾千蚊野唔洗在乎嗰兩三百

Eastbay突然冇晒

唔知
漢口道242對
銅鑼灣100 其他都接近100
其實幾大貨 應該都蟹

認真咁撚多對！?！?！

買左對Adidas x undefeated

係 想要咪聽朝早啲去 洗乜排通頂

仲炒唔炒得起

應該正常係每間鋪有40對~

唔洗 買番fit size

笑撚死，夠膽賣成皮野

walkin都買到

有人話4D 炒到成皮

Collab 款真係有，但冇聯乘加持既就

ultra boost og 美國官網已經有link
唔知香港到時點先買到

柒撚到 walk-in到2046啦

你睇佢打嗰個名先

你睇多次佢打嗰個名先

佢終於用返張啱嘅圖

其實zebra 最平係邊度買？
香港行貨？

我想問ultra boost 1.0 cream 2018 係咪已經restock咗 ？

21香港行貨

Tb買已經到手

唔該曬
因為我上網睇係話21出，但又見到已經有啲舖頭賣緊

炒條毛咩

Ultra boost 著us 10.5點知上網買左對i5923 us 10.5大成個碼....

男size冇乜

i5923係咪周街都冇貨?

話時話前幾日收landmark sms送白yeezy既人

有無消息

揀左ok拎貨之後就無消息

我有對彩虹版

睇到group無揀果d收哂貨

又中多次伏 ?

here 揀完冇消息

16號ys加訂嘅zebra已出貨

咁快，landmark?係咩國家出貨

其實一直好想知點解iniki boost要改名做i5923 個名好柒

岩岩收到sms 布得羅

屌爆佢YS，收運費唔係直飛香港架咩，荷蘭出貨，依家又去左比利時

收你平郵費，遊幾個國家花園有乜出奇

希望我都有啦

講完即刻收到

UPS
美國出貨

想要呢對咋

Same...寄UPS有信心好多

Asos 仲有其他網都應該有 600有找好似

9月21號yeezysuply買
今日終於收到對鞋

4d 咩價？

想問女裝平時著37.5(REEBOK / NIKE)
買ub4.0 正常碼 定要買大D?

成晚都無
遲遲未買班馬就係想試下對白鞋size先

Iniki 個名有版權 adi比人告 所以要改名

Enclothing 喇，有啲色減到四百幾

eastbay仲未出shipping email

對鞋可以環遊世界

今朝5點幾已經收到了

想買ZX4000 4D

個size 岩岩好 好彩

#metoo 師兄識去比利時咪幾好，我仲係荷蘭

停左喺荷蘭個international

想問下有冇adi買賣區㗎？

隔離post咪有綜合sneaker買賣

唔該你呀

好彩神早買左

真係唔識欣賞

想問ub有無分男女裝？ 定係就咁分size

核突到呢

Finished packaging this order. Prepared to ship.
今次唔係要Hold幾多日

有冇巴打知而家4d呢對市面係咪細碼換唔到大碼？

係咪都要預大半碼？

ub1.0 白色multicolour 邊間鋪仲有貨
去旺角幾間都話冇 明明早幾日仲有

漢口道間adidas

女裝窄D

21/9全白yeezy 今日終於收到
如果2揀1大家會揀zebra定全白

zebra la

雙11買左
但買左自己著開個碼
(仲未送到)

我著1.0要大半碼但唔知今次呢批洗唔洗

呢批偏細

Same here
竟然正價入、就keep晒佢